求撑醫護文宣 一人一post支持醫護

有冇手足有支持醫護既文宣，好想係社交平台post，向身邊既醫護朋友打氣

揾唔到文宣，有諗過自己整但覺得冇咁既天份，整到777咁柒就唔好啦

[警世]林鄭政府唔肯封關同插手口罩短缺問題背後既計算

｛整合｝中國人虛報隱瞞病歷，令令醫護及全港市民處於極大危險

搵到呢幾張
認真支持醫護打氣文宣真係唔多
好多都係講點解罷工

2003年後醫管局當員工係 condom

唔該你！